唔該全民同我武力升級

我係一個前線fad
係對家同自己人都可以睇到好多野
好老實咁講 其實對家928開始已經升級左好多
你睇下琴日929就知 當時大約5點幾 一班畜聾係灣仔Mtr d2出口衝出黎 目測大約30以上畜狗
當時係修頓附近好多都係和理非黎
佢地已經唔撚再會理你係勇武定和理非
照㩒低 係咁扑你個頭
個時個女仔比人㩒低左 喊住咁求我地話救命
但根本幫唔到....
好撚老實講 火魔法已經係基本[/size=5］
如果我地唔全民打狗克服心理障礙 我地真係玩撚完 輸得

[size=5]聽日就10月1
我真係希望大家背熟個地圖先好同我出去發夢
唔識路依樣野真係害死好多人

當然 既然對家都已經升級到頂點 唔該大家都要升級咪撚再咁仁慈

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

岀po前preview下先啦

聽日Sogo唔開 打算轉陣唔打港島⋯⋯

咁你fad會唔會幫手打？定救人？

你諗諗你到閩立場好wo

聽日其實真係遍地開花先夠打

除反光衣打：）
打完著番

我搞埋近自己個區
你都小心ｄ

push